係蘇寧開倉買notebook，出哂事

driver有問題，藍mon幾次，又俾人砌爆部機
好L慘，有無人都係咁

到底幾on9先會買開倉電子野
demo機一日長開十幾個鐘
幾十萬條友摸過
買2手好過

你唔check?

中撚哂伏，二手野都仲可以做驗屍官
demo機真係血本無歸

AGGER

電子嘢開倉衰過二手

77777777777777777777777777777777777777777

唔係check過先買？

我都想知

唉屌一匹布咁長
我買之前一日check過，無問題
但因為部機第二日先發售，所以第二日先俾錢
到正式俾錢個陣，佢同我講因為部機開機有少少慢，幫我拎去廠換SSD
跟住就等咗四日去蘇寧鋪頭拎，一拎返泥就變左咁L樣
已經即場同職員講，佢地賴dell問題，叫我打去dell問
dell話根本冇幫過部機換SSD，DLLM咁即係蘇寧自己拆壞部機

利申 已報消委

Demo淨係粒電已經唔值買啦，插足24小時

你又收貨
即場報警喇

換左第二件貨啦

換ssd.... 換埋壞機。